[研發post] 最易爆既玻璃樽 - Corona 355

不服來辯

唔好大量入手

星期日前主線任 - 絕殺保皇黨!
支線任 - 檢討而不分化
幫推 :

真係唔知點解可以咁易爆

推

開party一定唔撚買corona
輕輕撞跌一枝，爆到一地都係

有冇補充